# Introduction

- C'est un freamwork (cadre de travail) de css  pour faire les mise en page.

## Installation

- Créer un nouveau projet dans webstorm.

- Depuis un navigateur installer nodejs

- Dans le terminal taper _npm init_ (c'est un store qui permet de télécharger des logiciels) et entrer.

- Taper npm install bootstrap > sa affiche 2 fichier package.json

-   Activer bootstrap dans un fichier html avec : `<link rel="sylessheet" href="bootstrap.css">`  